【錯台重開】不要說：「停」試著說：「慢慢疏開」

一直以來，前線都唔夠位走
大家要知道現場會有時差
你慢慢退要五分鐘先傳到最後
就算一開始企得疏
三次之後就會逼到仆街走唔切
原因係叫停大家就會企哂係到
所以麻煩大家改改口

叫「慢慢tun開」
等後排退開啲
前排先有位走
唔該大家

光復香港 時代革命

自推10次 1

自推10次2

自推3/10

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推4/10

推

自推5/10

自推6/10

好

認同，上次尖沙咀柏麗就係迫撚到咁

利申睇直播

原來係因為咁
咁簡單

真係一叫停 就停晒係到

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10